新手想養兔仔 但未養過寵物 去做吓義工先好唔好？

本身對養寵物無認識
覺得兔仔好得意
一路想養
但自己無養開寵物
驚未必照顧到佢地
同埋唔知自己係咪真係適合
所以想做吓義工接觸佢地多啲先
睇吓自己係咪真係適合湊隻兔仔翻緊企
想問吓去香港兔友協會到做信唔信得過？

去兔協ok呀

兔協可以呀 做夠時間可以領養兔仔

兔協好 個度好多多仔好需要幫助

唔該大家
等我填表申請先